鄭松泰始終都係黃洋達教出黎-底裏始終都係賤人一件！

黃洋達利用鄭松泰幫熱狗打晒兩手牌

一方面抺黑其他抗爭者，另一方面利用鄭松泰做好門面公關

咁就可以係漂亮嘅包裝底下繼續搞局抹黑本民前同青年新政，阻擋民主進程，遺禍人間！

所以鄭松泰由頭到尾都係阻擋民主進程嘅幫兇，等你哋仲咁支持佢信任佢，仲話咩熱狗唯一好人

笑大人地個口咩

佢係咪無表過態？